到今日為止，警員嘅受害人數係零

俾啲掌聲自己
香港人嘅忍耐力係世界第一，繼續堅受和平理性非暴力，正義唔知幾耐之後就會降臨